(TG)天水圍文宣長期戰！希望大西北朋友入黎支援

(TG)天水圍文宣長期戰！希望大西北朋友入黎支援

感謝各位為香港出一點綿力🙏🏻

無野講

見律師